點解拉莫狗種下嘅錯要卡華積還？

抵撚死喇賤種皇
仲想踢世界盃
88卡華積